想問吓關於棍波車嘅片

好鐘意j人揸車
想問下有冇啲YouTube片係影住個司機揸棍波車
去舞枝波棍
最好影埋支波棍
本地或者外國都得
例如係揸 RX-7 FR2 呢啲車
（睇頭D學 可能講錯 唔太識車）

土屋大撚把

外國有Winding Road Magazine
AutoTopNL
TheTopher
香港唔知有冇

一直都好想拍片影自己揸棍波POV

搵架紅van坐前啲

我睇開祖哥揸Hiace

fk8好正

TheTopher認真高質，除咗有POV之外，佢啲講解都幾深入，手車掂

仲有heel toe, drifting教學片

痴撚線 變態

Pov角度啱唔啱？

剛剛睇咗一般段Luby揸棍波嘅片

呢個錫蘭youtube channel好多pov揸車片，入面有唔同嘅手波車。

呢個大馬人就教市區塞車手波操控。

仲有其他好似上面呢條咁，youtube都有好多

好正 唔該各位師兄
上個月考到車牌 但仲未拎
依家有無得去拎？
定要預約？

投遞啦